PewDiePie 已經比印度佬超越左

gg

慢慢搵近返，應該可以爬返上去

都唔係第一次啦
上次係十分鐘重返皇位 今次唔知要幾耐

好似過去一個月
差唔多一日俾人超一次

其實中國如果打人海戰術
都一定贏佢兩個

閠年姐

係呀世界末日架啦
youtuber最黑暗的一天呀

是撚但啦 本身都有subscribe佢 但我不嬲都唔鍾意睇佢d片
之後我係到諗為左唔好比印度佬過佢而subscribe佢咁同香港人含淚投泛民有咩分別 然後我果斷unsub咗

咁係你個人喜好
有人都中意睇嘅
最多咪兩邊唔sub

啱啱like咗印度佬，多謝樓主宣傳

who care?
why care?

激到樓主札札跳

小第冇立場

你又好似岩

羸左又點

因為印度佬玩bot
開youtube acc自動sub

咁世界末日未？

唔出奇就唔屌得？

Who care要加s

印度佬不嬲中意強姦人 佢老強你條女可唔可以？

F

印度用手食飯 污糟至極
污糟到個腦得翻強姦強姦強姦
印度男女/階級觀念極度畸形
印度有副聰明腦但就用嚟呃錢呃物
印度人走嚟香港破壞治安
印度侵犯知識產權比起大陸更嚴重
最大既問題係d死人口音

唔會囉
我地連登仔唔會比呢件事發生
麻煩大家一人一負皮~!!

超越咁點？

畀bot超越咗，跟著呢？

最衰新西蘭槍手累事

Nine years old

超越咗會點？
唔超越又會點？

啲回覆低質到

T series 係商業界嘅代表
Pew係個人creater 嘅代表

你投邊面某程度係睇你取態邊一邊

利申：T series 支持者，一直覺得personal yter 呃飯食

會決定樓主有冇得打飛機

同埋班仆街印度佬用bot

超越咪超越
人地都唔care你care乜鳩

cares....

I don't give a shit !!!

代表你老母! ON99
人講你又講

其實點解pewdiepie次次都可以反cup到 幾時可以完全收皮唔好煩

其實一直都唔明點解要搵pdp黎代表所有獨立嘅youtuber/創作人

印度佬其實有 d 咩睇，可以咁多sub

Pewdiepie v.s. T series 係因為YouTube 依家越黎越多大公司channel 出現
佢地人力物力多過啲獨立創作人好多，加上YouTube 成日因為不同原因demonetize 獨立創作人嘅片
YouTube 政策亦都越黎越偏頰 (睇下Pewdiepie gas the Jews 事件同Logan Paul Suicide Forest 事件嘅差別待遇，YouTube rewind 唔搵pewdiepie 淨入係掛住I'm so proud of this community) ，政治正確大過一切
變相獨立創作人嘅生存空間越黎越少，YouTube 由一個創作平台變做另一個主流媒體，唔再百花齊放
T-series 就係一個好例子，一間唱片/電影大公司嘅YouTube channel係咁短時間爆起重要超越左咁多年禪聯第一嘅Pewdiepie，加上懷疑俾錢買sub bot，就係YouTube 開始變質嘅象徵
Pewdiepie 只係呢場獨立創作人 v.s. 大公司霸權嘅揸旗手，不過呢場戰役始終都係大公司嘅勝利

又用依D傻仔topic黎轉移話題
關於香港個d就沉曬底
樓主五毛

因為佢係獨立創作人之中最出名同最具代表性?

因為佢都算係頭班自己整片搵到食既人之一 又最多sub 仲要過左咁耐都冇公司化/企業化(like smosh) 所以比較有代表性

利申 有sub但好少睇佢片 但覺得佢個人睇法/觀點d思路好有邏輯

全世界 連YT官方都知印度佬買BOT
就係唔理

已經唔係懷疑買sub bot

Smosh

個咖哩channel咩黎有係打機嗰d?

中國唔BLOCK鳩YOUTUBE再講啦.

想知點解佢會咁紅,佢d片好好睇？

終於有個似樣既comment
除左獨立創作vs霸權外 更值得令人諗既係印度youtube市場既發展
最大國家中國而第二大既係印度
如果有一個social media可以食到咁大個市場
基本上都可以從中搵唔少錢
一個印度channel既掘起 都可以預測將來印度係youtube既地位

最多人sub唔搵佢唔通搵屎萊姆?

睇完都唔知係咩來，d印度佬係度唱歌跳舞咁

最大問題竟然係口音

佢而家咪兩邊都唔sub做咩啫你

兩邊都唔係好人
狗咬狗骨

諗起呢單

大好啦,我有份叫friend subscribe印度佬

我仲叫埋friend支持印度佬

唔明有咩好鬥 同小學雞呃Like一樣

印度mv

無錯，Youtube一開始就唔係比大公司宣傳嘅地方，而家d大財團一日po 20條片，youtube個 algorithm 又偏幫d大財團。d創作人根本就冇生存空間。pewdirpie同t-series就係成個youtube生態嘅縮影，邊個贏都唔重要，因為大公司遲早都會take over成個youtube。好明顯youtube想成為電視，取消annotation已經係好好嘅證據，因為smart tv或者apple tv係用唔到。用demonetise 黎打壓異見者，黎緊只會一步一步扼殺創作人嘅創作空間。而且youtube根本唔驚，因為佢基本上壟斷曬成個market，同類型嘅平台，好似vimeo呢d根本就唔入流。所以係見唔到前程。

on撚鳩屌你都廢鳩事 你唔好話熱門個啲臭雞post搞到時事台冇post上到熱門？

就算瑞典佬咁大牌可以代表所有creator，
印度佬可以代表全世界大公司，
邊個多subs又代表啲咩？
其中一方贏就立刻多左生存空間？
Youtube views頭十名甚至頭一百名，有幾多條片係來自”傳統”creator？
要高呼youtube已死似乎已經遲左幾年
成件事嘩眾取寵，夾硬扯落去乜野投票表態
唯一值得關注係用bot

邊個咁得閒逐個逐個comment負皮呀

Youtube以前無廣告添
Google越搞越衰

你試下睇完整一個廣告 佢之後夠膽出多一條廣告比你

因為印度睇得 當愈來愈多印度人玩YouTube 既時候
印度youtube可能係未來會係舉足輕重既角色 可能就好似美國youtube咁
T series只係一個開始 只不過樓上好多都話咁又點

試過double啦
依家睇完片再出一個 cls

t series all the way

其實大財團壟斷係遲早既事 不過最恐怖既係用social media黎洗腦 好似香港youtuber日日吹捧北上食好西
令唔少青年人慢慢接受大陸 無可避免

咪係囉
講口音嘅日本人都好難聽不過連登應該無人反

關我咩事？

點⻆要俾pew 賺sub?

2個都冇睇

毒撚邊有女 強姦老母啦

sub左印度佬

thx樓主

唔駛

乜原來咁多人叫完sub to pewdiepie 唔知背後嘅原因係邊。。。
信唔信下年YouTube rewind 會有T series Bollywood dance

sub gap live嚟講 呢條好啲
有埋trend睇

每一日一條新mv

SUB TO T SERIES

其實我覺得將”subscribe to Pewdipie” 同”反對財團壟斷YouTube”兩樣無直接關係既野綁埋有少少講唔通
例如有人唔鍾意佢D content 但又反壟斷既咪要迫住含淚subscribe?
又或者有部份人單純subscribe黎睇片,唔理壟斷議題既又”被代表”埋?
我自己覺得呢個位有D唔清唔楚,本身兩樣野唔應該拉埋黎講

另一方面我又唔覺得sub war 誰勝誰負對YouTube 生態有咁大影響
Pewdipie贏,唔見得會直接打撃到T-Series,亦唔見得可以幫助其它獨立content creator
對T-Series,佢要介入YouTube,亦唔見得要成為”第一”先開始
換個講法即係YouTube 生態唔會因為”T-Series做唔做到第一”呢個單一原因影響
我覺得sub war 只係數字遊戲罷了

可能我跟得唔夠貼有野miss左,有錯歡迎醒我

[url]
之前連cyanide and happiness 都俾人demonitize

唔係一條
係好多條

推介大家睇下呢條片了解吓

唔好下下一嚟就話"唔識 關自己咩事"
youtube你實睇過掛，世界兩大channel之爭
唔加入唔係問題，最少了解下都好應該

咩印度唔睇得只係全球化既影響

其實你都講得啱
含淚subscribe 係on 9，sub 完唔知自己點解sub 嘅更on 9

咁講，呢場sub war 我覺得係兩個營運模式嘅最終決戰
Pewdiepie 就係呢個YouTube 生態圈嘅最後一隻渡渡鳥
連Pewdiepie 呢個擔大旗嘅人都殞落嘅時候，就象徵住YouTube 生態嘅徹底轉型同變質

係，今個YouTube rewind 都有俾班獨立animator 上位
但係好似Jaiden animation 咁偷偷地放左咁多pewdiepie reference 黎撐佢
你估下年YouTube rewind 重會唔會搵Jaiden

即刻拍返條片，屌鳩T series先啦
又幾十萬view,錢已袋

頭兩頁差唔多都係咁又點

港豬係咁
再加埋係連登仔 鍾意反主流 逢紅必反
合埋就變一堆柒頭盲反 以為好型
成件事pewdiepie其實係當鬧劇 memes
上面個班又話會唔會世界末日 又話佢收皮未
係你認真左咋 傻鳩

利申 9years old

T series 啲片睇完身心舒態
pew啲片低低能能儲埋晒啲小朋友/連環殺手

第你老母

打錯字姐

重回第一！！！！！

大師兄翻黎啦

點睇Elon Musk撐pewdiepie?

Sub多啲學術channel好過啦
唔想俾一堆meme片霸住我個recommend

好勁

係咪嗰個私有化失敗亂發tweet無視股東利益嗰位CEO?

起，呢啲咪叫蛇鼠一窩囉

睇返條trend有排玩
不過啲“名人”都好似已經玩厭咗
應該都差唔都完

反而過左之後，可能一堆人又會跳出嚟講
然後再谷返上去一排

見解獨到威威豬啦得未

why not both?

最開心一定係utube
借刀搞店左個眼中釘

變相兩邊都有得益 分分鐘兩邊subscribe遇到瓶頸位

新西蘭個鎗手搞到佢已經少左好多Subscribers,條條片廣告都被YouTube 抽起晒 陰公

暗網仔2.0 陰謀論我buy

呢個會員嘅口吻好似小學生嘈交咁
鍾意人身攻撃一輪先

通常我BLOCK 過嘅USER都曾經屌過人老母
見你覆我, 咁我按個show blocked user 就開黎睇下
點知又係啲回覆咁冇營養
唔理啦, 完全BLOCK咗佢先啦

meme其實算係網路界毒瘤
取笑一個人笑足十幾廿年

SUB既意義都變左
成班比人洗腦去SUB

延伸閱讀 呢條鬼佬解釋點解印度一直都拋唔開pew

wfc

睇下獨立創作人點睇? (thread)

問心pdp拎第一
對普通獨立creator真係有意義咩?

右邊唔係仲多過左邊咩##f

已經超越返啦

屌 其實印度淨係多人啫 講錢多點夠美國佬大陸佬多 比條印度佬第一又點 冇錯如果係t serie賣廣告係可以reach到好多人 但唔好忘記印度佬好多都係齋睇冇錢買

睇得咩多就自己咩出現得多喺recommendation㗎啦
睇多幾條學術片，sub多幾個edu channels咪得
你話唔鍾意睇都話
如果唔係唔鍾意睇只係怕太多meme片出現
咁就講唔過去
不過睇你咁講都的確係對佢片冇太大興趣

Btw pewdiepie啲book review

真
我平時都係上去睇下quantum physics
得閒寫返2篇journal
同人討論下尼采咁

鬼佬笑波子都有撐
兒登真係兒登

我覺得佢為咗sub count最近出既片冇咁好睇

啲片越黎越唔好睇

其實個人覺得佢真係值得支持，近年俾咁多媒體追擊抹黑都冇失控，反而好冷靜咁用譏笑嘅方法反擊，再者T-serise過佢，佢根本唔care，佢只係想作為獨立唱作人拍片，帶歡樂俾觀眾，加上佢人品又唔錯，唔似Logan呢一類咁博眼球兩極化，所以得到頗多youtuber支持。YouTube近年係好明顯打壓緊全世界嘅獨立創作人，甚至係直接同部份比較細嘅channel取消營業關係，同無緣無故就demonetization，大大限制左創作人空間，連youtube rewind都可以成為最多dislike嘅片，可想而知佢已經完全唔重視youtuber文化。youTube一早已經惹起公憤，到後來Mr.beast段片先真係引爆左佢同T-serious之間個campaign，得到好多人關注呢場獨立創作人同大公司嘅競賽，佢先到一億sub其實對於youtuber嘅生態係有好處，一億就好似一個里程碑，短時間內根本冇第二個獨立創作人可以去到1億呢個高度，所以要YouTube重新重視youtuber，佢係真係一直以來都屌youtube而且俾YouTube針對，可以話係抗爭嘅代表，而且佢真係有一定圈內支持度，所以就算其他channel嘅fans唔睇佢片都走去sub。我係bro fist嘅時候sub左，後來覺得佢好似為打機而打機，冇曬當初嘅熱情所以冇睇好耐，上年發現佢轉左做meme，而且又幾好笑，feel到佢當年嘅passion，高唔高質就見仁見智。我支持佢係因為佢個人品格好而且幽默，而且我唔想以後一打開YouTube全部都係MV之類嘅大公司製作，我想睇到多d有創意嘅youtuber，希望YouTube唔好忘恩負義，我覺得如果冇當年嘅元祖youtuber，就唔會有今日嘅youtube。

利申：冇叫你sub佢，你sub唔sub關我撚事

t series 有咩睇？

淨係印度兩隻字已經想嘔
支持PewDiePie

又反超返一億都黎緊

記得之前睇過篇文講印度佬生活習慣，話平均一個印度佬每日係YouTube睇3分鐘片，同埋印度佬懶到仆街唔肯睇字寧願去睇D出字照讀嘅農場片，可以預見youtube會有幾偏幫印度佬

全部都係印度歌舞同MV，佢係印度最大嘅娛樂產業公司，一日最少都10條片因為成立左好多年，係印度娛樂產業根深蒂固，加上佢依家同印度網路供應商合作，係印度網路普及化之下，令到佢個YouTube channel 增長速度驚人

Touch Bar MacBook Pro 有得一下拉走不過正片好多時load空氣要refresh

pewdiepie 幾勁 一個人力鬥一間公司

間印度公司仲勁,可以同全球盲撐pewdiepie既人鬥咁耐

盲撐？
PewDiePie假假地都叫youtuber既開山鼻祖

問why care嘅人你地冇感覺嫁咩？自己諗下而家嘅youtube同以前有咩唔同 用左咁撚多年都唔明有咩唔同左咩？